點解晨咁早去飲茶，咁多老嘢9up

仲要自己洗碗

去飲茶因爲佢地大把時間 同茶樓係佢地吹水聚腳地

至於洗碗就係怕啲杯碗洗得唔乾淨仲有洗潔精或跡

腸粉可以自己洗碟